［限聚令］9月中之前都唔洗諗去外國旅行啦

source from 蘋果

限聚令及食肆禁令會再延長14日至本月18日。

至於口岸管制方面，延長內地、澳門和台灣抵港人士要接受強制檢疫的規例多一個月，至下月7日，並有限度、有條件放寬從粵澳來港人士；延長海外抵港人士接受強制檢疫的規例多3個月，至9月18日。

#武漢肺炎
【限聚令食肆禁令延長兩周至6.18 擬放寬粵澳人士來港】

【祿泉樓再有女居民不適抱B送院 居民憂病毒大爆發搬走避疫】

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🕯「六四‧三一」──守住歷史 拒絕遺忘

悶撚死

出年都唔諗啦下話